ikea外賣

其實ikea野食可唔可以外賣？成日都咁多人搵唔到位食😢😢😢

可以

應該要點外賣？ 行去話要咩個陣同佢講外賣就會擺外賣盒？咁d凍盤一直一盤盤放雪櫃自取個d又點外賣？

藍

買個盒自己倒落去